曹星如經理人表示不欲棄WBO世界第一 權衡下棄挑戰南非拳王

曹星如去年10月8日獲得第20連勝後，其團隊曾提過好大機會挑戰南非拳手Gideon Buthelezi的IBO世界冠軍，星如總教練兼經理人劉志遠今日表示，若要挑戰IBO的話，就要放棄星如手頭上所有其他拳擊總會的腰帶及排名，包括WBO超蠅量級（115磅）排名第1的身份，在衡量輕重，最後決定不爭IBO世界金腰帶。

即係呢世都停留所謂世界第一

垃圾靠打二打六刷排名 成世都留係個“世界第一“度囉

咁都得

又幾撚老實

佢話之你地咩 人地賺到fatfat

香港勁揪!!!! 香港人好野!!!!
世界第一!!!! 唔敢打怪物!!!!

係, 其實唔計錢, 都大把香港人撐佢

完美演繹香港精神

佢會唔會玩大左有場大意輸尻左先走去挑人

無勁人挑戰佢架咩？

死攪住個垃圾第一做山寨王

兩個唔同組織，唔打好正常

數據第一

姐係玩ONLINE GAME, 係一個SERVER玩到第一, 無啦啦要佢轉SER重新升過, 正常人都唔肯啦

咁井上同河野呢

呢個駁唔到

下次又吹另一個組織既拳王, 之後又話權衡下放棄挑戰, 個話題玩到2,3年

曹仔打得過特朗普嗎

垃圾

明顯條橋已經穿左

蘋果留言已經有人屌

即係一早都無諗住打啦
又要吹打金腰帶 到差唔多就轉二打六
4月話打井上嫁 睇下到時又變邊個二打六

其實係

香港之恥

曹仔咁挑戰普京嗎？

咁之前又吹到挑鳩南非佬

「你地點解咁鐘意踩自己人？」
「拳擊係咁架啦，全世界都係咁」
「你上台打囉」
「你咪又只識打字」
「香港拳手輸左你會開心？」
「你係咪香港人？」

估到

點解打 IBO 要放棄 WBO 世界第一 ?

咁佢而家係 IBO 世界排名第幾 ?

你都on9
佢係ser 入面數據第一
唔係最好打果個第一呀on9仔

真係垃圾

咪撚影衰香港人啦屌

呢d濕勁經理人害撚死rex

依個先係理性既世界排名

世界第一 打廢物

online game要升lv 但打拳係靠技術 好似cs咁 你勁既話去邊度玩都係勁

見到佢依家咁真係覺得有d羞家 只求名利

世界第一

無計，好多人一聽到香港人就腎上腺狂升。唔會理性睇野

贏到先去 冇把握走數

咪同大陸一樣 一講中國人衰野 乜乜乜 即刻民族主義上身

同中國一樣淨識刷數據

等級由零開始 但升左級嘅招式同能力不變[pink](如果有嘅話)[/pink]
即刻諗起跑online

其實佢自己本身點諗
我諗佢應該知我地係佢面對笑佢廢
咁都忍到 仲係男人？

on9, 我夠知佢唔係最好打，上面個個只係比喻，咁撚認真

留名睇佢fans點回應

咁樣攬撚住個世界第一

香港精神